男友連出街諗去邊都懶

佢只係識講話香港冇地方好玩，
自己個回鄉證又過期未去補領，
夏天呢又話熱又話曬，
戶外活動就盡量都唔好喇，
踩單車又唔識，溜冰又唔識，
叫我教佢踩單車又話秋天先，好熱。
游水又話唔去游泳池要去沙灘，
同佢講話去沙灘又話曬得多會皮膚敏感，
咁室內活動啦…
行商場有冷氣又唔鍾意話悶，
睇戲又唔係次次都有想睇既戲。
講咩都話唔好
留係屋企又話好悶冇野做，
問佢咁你想點又話唔知。
仆街為左依樣野都嘈左幾次，
我都覺得真係好煩，
到底你有冇心同我出街啊？
樣樣野都就晒你問你想點嫁啦都仲話唔知
真係嬲到爆炸

扑野囉

最撚衰係半個月先扑一次。
成日都話番工好攰，要放假先有心情搞。
到放假又同我講攰。

嘈完都唔改?

仲麻煩過女人

喺屋企煮吓嘢食睇吓戲訓吓覺囉
不過男人老狗踩單車都唔識仲要怕曬

因為我番服務業，而佢番文職。
放假時間根本都好難就到一齊。
之前試過因為佢話星期日唔出街要留係屋企到休息而嘈到差d分手，個陣佢又話會分番多d時間陪我。
咁好啦，係陪我啊......而唔諗去邊到。
我諗完話佢聽又依樣唔好個樣唔好。
好撚煩啊

要返工，不了

咁都唔明
得番一個option ja ma

佢係唔識踩單車，但佢其他運動都ok既。
佢鍾意打羽毛球，咁我話咁我地一齊去打啦，佢就話好難book到場。
踢足球我就唔識嫁喇。
唯一一樣就係跑步囉，但我唔太鍾意。
成日屌鳩我話我懶唔跑，但我就係唔鍾意喘氣個感覺，同埋依個天氣去跑真係會中暑囉

咁似老男人行為既？

咁係佢ON9啦

我都唔識得講。
33歲係唔係老男人啊？

廢柴一碌

所以我都唔撚識講。
你話佢係咪冇心啊....
我同佢一齊都未夠半年啊…
成撚日同我講唔洗就佢咁多。
但屌次次最撚多說話就係佢

開始步入中年

典型嘅仆街仔黎, 佢呢種係唔屌唔鬆化, 我諗你要狠狠屌佢一獲金嘅仲好

禾巧lun忙㗎，得lun閒屌禮

唔係壯年咩

我都想知道到底男人中年既時候係咪就唔會想扑野，我地半個月先扑一次佢都得嫁wo,上次仲要係我主動先，但佢自己又識得打飛機
到底咩意思啊…

大隻咪壯年肥咪中年囉

打飛機可以隨時扑嘢又要就你感受，扑得太多無左太大興趣，正常

咁咪你諗下有咩地方好去或者有咩活動好玩囉，乜都要個男人諗，你雞黎嫁？

33歲差唔多啦，人老左就會小啲慾望出去，唯一逼到佢出去係你plan好晒所有嘢唔洗佢諗佢或者會將就下陪你出去，不過唔好當晒係你問題先，係佢自己個人懶寧願喺屋企坐都唔想出街啫。唔好逼佢去得太密一個月一兩次去下啲成日嘅date, 間唔中食下飯就算啦

樓主幾大?

屌過一次啦，上次屌完都未隔一個月，個陣時佢仲仆街到話冷靜下，話我鍾意佢多過佢鍾意我跟住話諗下係咪大家需要大家
屌佢跟住我就上佢屋企到執野兼屌佢一獲金，講到話你唔願意花時間陪我既就不如分開唔好浪漫大家時間。

不如你諗下點解佢可以有女朋友好過啦

睇文啦屌
係次次都我諗啊，諗完佢又話唔好。

其實問題係佢唔肯付出

分手囉

樓主27歲

sorly，淨係睇標題就回左post。
鄭重道歉！

最憎呢d人

你同佢一齊之前都唔知佢係咁?

分啦等咩🙄🙄

一開始冇咁麻煩啊…
姐我可以接受係屋企一齊打ps4就咁就一日，但唔好成日都咁啦，星期日已經唔出街，我唔想星期六又係做屋企做宅癈啊…

分啦樓主27歲再搵過個
佢都唔肯付出 好難落去喎

咁你咪自己出街囉 做乜要強行逼佢做佢唔想做嘅嘢，仲要佢plan佢唔想做嘅嘢

唔夠鍾意我，所以唔想付出咁多囉。
又唔係叫佢出錢，時間又唔洗錢都唔付出

唔肯付出嘅男人就唔好比佢浪費你咁多青春啦, 放手啦

講緊唔係個個禮貌都就到放假可以全日同佢出街，一個月得個一兩次都要懶唔諗去邊，真係唔識講。

唉，我都係到諗緊，依家都已經咁，日後只會更衰，好難頂

分囉，如果你覺得係一個大問題，搵過個好過去改變一個人

其實答案得番一個

呢個天氣踏單車咪又係會中暑
踩單車唔喘氣嫁？

我都冇諗過要改變佢，係佢成日都想改變我

跑步會喘得勁D,踩單車相對係輕鬆D。

咁悶 好難頂

我咩都識 咩都鍾意玩

可唔可以同我拍拖

我老公同你男朋友一模一樣
我怕左佢，次次問佢去邊都會差唔多嘈交，而家放假係屋企打機算
不過其實仲好 出街真係太熱 周圍都係人

其實好睇你受唔受得住, 得咪相安無事, 唔得咪走

原來他不夠愛我

唔想同你去姐

點解唔分？

真好，咁都搵到女朋友

之前果個游水又話唔好，會比水浸死

佢對你冇feel

咁成日屈係屋企到會悶到傻啊…
點解會頂得佢順仲去到結婚啊？

係愛呀 哈利

不過佢地一樣性格咪臭味相同囉，你同你男友價值觀性格唔同咪頂唔順囉

ex成日叫我出
我搵完d活動佢又嫌三嫌四
成日都係咁 我都冇心情約佢

我同我男友一齊之前都有花好多時間去傾計同埋去了解過先一齊，價值觀大部份係合既，性格上都算係互補，但我覺得佢冇諗去邊係懶囉

又發現亂屌鳩人雞既on9 仔
單機啦你

吓，似hea緊你多啲喎絲打
你唔介意咩

呢d男友早走早著

當然介意啊…一星期扑一次都算少啦。
不過佢話攰都冇計啦，唔通強姦佢咩

實話實說…可能對厭左 or 你唔夠吸引力

唔夠吸引力掛......
咁我又唔想輕易講分手

留tg比我包你日日新鮮

如果你唔係佢鐘意果type or果杯茶，佢係唔會好鐘意你…甚至耐左可能佢講分手

搵d cafe/2 人party room 玩囉 條街又熱又焗，比我都懶得出

一開始我都問佢鍾意我d咩，
佢就話覺得我性格好同埋啱佢咁囉
我都有覺得佢其實有冇我都過得好好咁。

你忍到幾耐? 重點係點解要繼續忍?

2人party room係咩黎嫁....
雖然佢今日都有同我講話星期六下午出西貢，跟住落旺角食飯。

男人都係膚淺，你都係投資多d係自己身上，增加自己既bargaining power
由睇佢平時對你既行為就知佢係咪好鐘意你or 唔係咁鐘意你…加上佢對你無咩性趣…又唔係好肯付出時間金錢心機係你度⋯其實你懂的